美51區驚現巨大人形 UFO獵人：會動的16公尺外星機器人

位於美國內華達州的「51區」有著神秘的外星人傳言，而不明飛行物幽浮（UFO）獵人沃林（Scott C Waring）宣稱，他透過Google地球發現，51區出現一個大約16公尺高的外星機器人，並從多次觀察中認定「它會移動」。

據《今日俄羅斯》報導，自稱擁有外星人資料庫（ET Database）的沃林，在透過Google地球（座標：37°13′26.26″N 115°49′2.37″W）瀏覽美國空軍高度機密的「51區」時，發現了這個疑似機器人的黑色人形影像，他表示，「我在51區發現了一個16公尺長的黑色人形，它的右邊似乎還有另外一個，但更短一些。

沃林之所以認為該影像是機器人，是因為「我察看了該位置過去的圖片，發現在每張圖片裡，它會更改姿勢，所以實際上它是會動的。」除了懷疑這是一台外星機器人外，他還推測，也可能是美軍正在試驗可以用於戰鬥任務的大型機器人。

黃容根dam

gun gun gundam...

係咪瞓緊覺？

好彩我地中國有駱駝

天人

但其實人型巨型武器係好唔efficient
兩腳直立根本無意義 又慢又易比人打跌
我覺得係武器機會都幾低

唔洗估估下 係佢

Macross話畀你聽
巨型戰鬥機械人，係用嚟同巨人外星人搏鬥

得閒叫佢睇埋日本台場個邊

勁到 出埋死星炮冚球鏟

仲可以同外星人跳舞

已經有了